khalid almihdhar arab خالد المحضار ur maja w mekce zm września w waszyngtonie saudyjski terrorysta zamachowiec samobójca jeden z pięciu porywaczy samolotu linii american airlines lot który uderzył w pentagon w czasie zamachów z września roku